<resources>
    <string name="app_name">iFlower</string>
    <string name="title_catalog">Catalog</string>
    <string name="title_photo">Photo</string>
    <string name="title_profile">Profile</string>
    <string name="title_settings">Settings</string>

    <string name="need_permission">Allow camera permission to use camera</string>
    <string name="permission_in_settings">Allow camera permission in system settings</string>

    <string name="termOfServices">
        1. Настоящее Пользовательское соглашение (далее - «Соглашение») регламентирует отношения
           между разработчиком данного приложения (далее - «Компания»), и
           дееспособным физическим лицом, надлежащим образом присоединившимся к настоящему
           Соглашению для использования мобильного приложения (далее - «Пользователь»).\n
        2. Мобильное приложение (далее - «Приложение») является программным обеспечением,
           доступным Пользователю через Магазин приложений на условиях полного соблюдения
           Соглашения, представляющее собой информационное приложение, разработанное для мобильных
           устройств, работающих под управлением операционной системы Android. Права
           интеллектуальной собственности на Приложение и его элементы принадлежат Компании.\n
        3. Установка Приложения в мобильное устройство Пользователя является акцептом настоящего
           Соглашения и подтверждением согласия Пользователя с его условиями.
           Доступ к Приложению, использование Приложения и/или совершение любых иных действий в
           Приложении Пользователем означает, что Пользователь принимает и обязуется соблюдать все
           условия настоящего Соглашения.\n
        4. Обращения, предложения и претензии физических и юридических лиц к Компании, связанные с
           содержанием и функционированием Приложения, нарушениями прав и интересов третьих лиц,
           требований законодательства Российской Федерации, а также для запросов уполномоченных
           законодательством Российской Федерации лиц могут быть направлены на адрес электронной
           почты: shvetsov.ilya@yandex.ru.\n
        5. Настоящее Соглашение составлено в соответствии с законодательством Российской
           Федерации. Вопросы, не урегулированные Соглашением, подлежат разрешению в соответствии с
           законодательством Российской Федерации.\n
        6. Соглашаясь с условиями настоящего Соглашения, Пользователь подтверждает свою
           правоспособность и свою дееспособность, подтверждает достоверность своих данных и принимает
           на себя всю ответственность за их точность, полноту и достоверность.
    </string>

    <string name="profile_about">
        Приложение было разработано для помощи людям, выращивающим растения.
        \nЗдесь вы можете узнать вид своего цветка, используя камеру телефона, а также
        найти нужное вам растение в каталоге. Сейчас в каталоге не так много цветов, но база будет пополняться.
        \n\nПо любым вопросам и предложениям пишите:
        \nshvetsov.ilya@yandex.ru :)
    </string>

    <string name="camera_about">
        Далее вы можете использовать камеру своего телефона для того, чтобы узнать вид вашего растения.
        \nДля классификации изображения используется сложный алгоритм. Он позволяет узнать вид растения
        с высокой точностью. Но, к сожалению, алгоритм пока умеет распознавать не все виды растений.
        Мы очень стараемся и скоро это исправим :)
        \n\nДля начала работы авторизуйтесь в приложении и нажмите на кнопку ниже
    </string>

    <string name="tfe_ic_app_name" translation_description="Image Classification demo app [CHAR_LIMIT=40]">TFL Classify</string>
    <string name="tfe_ic_camera_error" translation_description="Error regarding camera support[CHAR_LIMIT=40]">This device doesn\'t support Camera2 API.</string>
    <string name="tfe_ic_gpu_quant_error" translation_description="Error regarding GPU support for Quant models[CHAR_LIMIT=60]">GPU does not yet supported quantized models.</string>
    <string name="tfe_ic_model" translatable="false">Model:</string>
    <string name="tfe_ic_device" translatable="false">Device:</string>

</resources>